方皓玟 - 人話 [Official MV]｜Original Version

人話 (Explicit Content)

作曲：方皓玟
作詞：方皓玟
編曲：何山
監製：許創基 / 何山

聽你講嘢聽到忟
用你的特殊技能扮中肯
錯就錯在已被禁
欠公允倒退的厄運

真相早已失了蹤
任你作偏頗劇情是空洞
沒對話信任已斷送
你喜愛妖言惑眾 經已看通

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未
最重要是過程缺乏証明
靠左耳穿過右耳 尖叫哭聲

tell me what 7 you say
良心一早已失去抹黑口耳鼻
要是暗淡世情有日放晴
你知我知佢知也知一臉莫明

人話 能猶如童話
人人如神話 人人人無差
人人同情他 無人能明他
人人人人話我話

推!!!!

Push

推

push

西灣河中鎗少年

查警暴

呢首大爆發

831

Tui

推上熱門

陳彥霖妹妹

呢首肯定又大熱啦, 推到上903 10大

聽完，好心up，唔可以話首歌正，只係好有共鳴

到而家都無del到
當時以為佢會跪
我愛你小明

何妖721

推!!! 個MV同歌詞

721

光復屯門

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未

警察濫暴

方皓玟

好正 小明

小明直線

中大保衛戰

首歌正到仆街

推！！

痴線 啲畫面出晒黎

小明 我愛你呀

編曲監製何山: 我以為我已經好狼，點知歌手更癲。

編曲監製何山:
荒誕的世界，病態的編曲，勇敢的歌手，香港人加油。

721 831 101
推

推啊

就咁睇啲線條已經記起邊個畫面

高汁

好撚正呀

平時唔講粗口既朋友，呢半年來都會聽到或睇到message佢地係咁爆粗，香港人不可能不憤怒

首歌好撚正

大巴大巴車落班偽人到

pish爆佢

mv 睇片

順手subscribe埋佢youtube, 得6k

好撚正

tell me what 7 you say

入嚟聽人話

點解可以咁撚正

最歌別無他選

無野好講
小明有料

獨立歌手顧慮少d

星期一有得投 最女

其實7月小明已經出左首有政治意味既歌同MV, <願>

<願>MV最後一幕

10大應該唔夠時間上到去，大家可以投佢最女或者最歌

what 7 u say vs 你講撚夠未

點計？靠大家投票 定？

10大就計播放率 = 100%無可能
但我哋可以投我最喜的女歌手！！！！

所以見有人話佢專登年尾出咁嘅歌搏拎獎
但如果真係想用嚟爭獎,係唔會咁遲先出,唔會儲到播放率

so true
小明想提我地一切都未完架！
今晚太子個炮！！！！

星期一記得投周爸 小明 RB/Kolor ！

其實十大算係俾面派對
有時都唔係真係跟播放率

咁遲先派台會唔會儲唔夠airplay入圍最歌?好似願榮光咁

啱啱903聽到
小明

推
！

估唔到直線到咁

小明型到

小明

CLS

真相早已說穿

推小明上903最喜愛女歌手

PUSH

投小明

Sub咗
原來佢得6k點會咁少

呢啲咪高質！乜撚嘢煲底之約嗰啲，嘔心到仆街

Pish

pish

我愛小明

因為佢以前啲歌都唔係擺呢個Channel upload，係上年先開，大家可以subscribe返，佢哋陸陸續續擺返啲舊歌MV上去

聽極都唔厭

樂觀都係幾個禮拜上第4啦
903有心推咩都得

不枉我支持左佢咁多年

樂觀個陣有六個禮拜，仲要都已經谷到盡，而家得返三個半禮拜

好正
Kay fan今年轉投小明
希望攞埋最喜愛歌曲

推爆佢

推呀！！！！！推到大家都聽到呢首歌
小明真係一路keep住同大家同行
今年由願同望去治癒香港人
去到而家人話直線抽擊黑警
一定要珍惜佢

推推推

雖然佢冇好似其他藝人 歌手咁俾傳媒影到有行出嚟撐大家，但佢由6月開始已經默默咁撐香港人。啲歌簡直係痴撚線

大家叱咤記住投小明票

有小朋友嘛

唔係得返下星期喳咩

上榜尾都得嘅

Me too投小明
小明好波，人話好正
Kay已袋女金+至尊碟

kay隻碟有消息未

btw 要推上903就快 得返三日趕入閘

有無人pm d dj 推首歌上榜

女一係佢定HOCC

小明
多謝你肯發聲

推!!!! MV ho L match !!!!

人話

On

kkbox未有

i love you 小明

如果無走數就1212

各位小明fans同kay fans
一陣尖沙咀見

屌你老母ea食屎狗
做3次3次都係呢隻

嬲到錯post
小明

推到小明拎最女呀！！！

支持良心歌手!!

冇錯

差好遠
煲底之約好有左膠X浪漫撚嘅味道
人話係直情屌鳩政府黑警

搞浪漫根本係on9

等等 佢啲歌通常都要youtube出左幾日先會係啲音樂平台上

推，依啲就叫歌手，自己禁聲既垃圾冇資格唱歌冇資格做戲扮撚曬正義

好波
而且首歌係有質素

再推

的士一直跳標 開心的人太少 高官一直唱反調
黑與白 良善價值拒絕放低

Real eyes Real lies Realise~~
每一次聽Common Sense 都會跟住佢喺到呃

個mv 睇到喊
估唔到咁直線抽擊
最喜愛女歌手小明

推
難得發聲既藝人

咪將依首同阮文安果首比啦屌，依首無論詞、mv、編曲都差幾皮囉，小明好多歌都一直跟住時勢，唔同果啲食住個勢抽水嘅歌

tommy嗰首只係同時用咗幾個光環(佢自己,鄺仔,周庭)加成
以歌論歌,真係麻麻

好老實 依首其實好 Cyberpunk
個編曲好勁
就算十年後都可以係經典個種
你可能話我吹好大
但我真心覺得依首歌真係值得我咁吹

個mv一日唔夠 18萬點擊

聽日903投票 一定要投

Charmaine Fong
1.34萬 位訂閱者

全部連登仔 快啲去 youtube follow 咁有良心既歌手 !!

多謝小明

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

我最喜愛女歌手!

支持

個mv高質到仆街

睇埋呢個

聽完人話可以聽下呢首 都好正

「的士一直跳標 開心的人太少
高官一直唱反調
花生友未夠多 呃LIKE者是你麼
自動讓位關愛座

煙花霧裏霾里多好睇
大腦已給清洗 濁到似添加劑
邊個話你沉默 照舊每事徹底
企定去面對一切就沒問題」

推 今日聽咗未

最正嗰首歌反而冇人推

Vote for justice

大家快d去投票比小明啦

告急 大家可唔可以幫幫手！

投咗小明

創作音樂人方皓玟(Charmaine)，出道17年﹑進軍廣東歌壇13年。

方皓玟：「我係嚟自一間好細嘅唱片公司，全公司夾埋我得3個人，我係公司惟一嘅歌手。我間公司雖然細，但我有嘅愛係好多！」

方皓玟雖然有才華，但音樂路並不平坦。「其實我細個只係口裡說喜歡唱歌，但沒有實質做過任何事。」方皓玟接受訪問時說過。她坦言直至去了蘇格蘭留學，才真正令他對音樂有濃厚興趣。「變了好多，完全冇得睇電視，第一日耳鳴，剪頭髮要申請，整個環境領悟到一個人都可以好開心。」不過她當時上音樂理論課，卻應付不來，唯有暫時放低。

方皓玟走上音樂路，原來要多謝Paco。她99年以19歲之齡參加有線的VJ選拔賽而入行，結果當時簽約的公司賣盤，由新藝寶接手，她便得到當時管理層Paco(黃柏高)賞識，派她到台灣加盟「擎天娛樂」發展，更到新加坡音樂人李偲菘的音樂學校寄宿，真正愛上音樂和填詞。李偲菘更說過，方皓玟是孫燕姿之後，最看好的接班人。

唔好再share小明首新歌！即刻去投佢！

小明真.香港歌手

其他人夠票 請all in小明

利申我Kay fan都投小明

Allin 小明！

all in小明!!!!!!

Push 咁樣發聲真係好勁

投票網站:

投票日期: 2019年12月2日至12月6日
(截止投票時間為香港時間12月6日中午12時)

Kingjer出民調

in 小明 I trust

人話 能猶如童話
人人如神話 人人人無差
人人同情他 無人能明他
人人人人話我話
好洗腦

我第一次聽個陣諗
人人人無差 同 人人人人話我話 係咩意思

我都係

不過其實呢句野點解

商台取消叱吒頒獎禮 改以其他形式頒發獎項

唔推仲係人？

點解個mv上咗youtube幾日有50幾萬view都上唔到熱門影片？

want to ask too

隻碟幾時先出係咪冇cd版

人話已上iTunes

2個版本

Kkbox都有了

粗口版正好多

Tell me what 7 u say

Spotify有了

Like數都好爆 證明真係多人睇/聽
唔知點解上唔到熱門

多功能老婆個2首仲係no.1,2，點做野

係囉

各大平台已上架，小明撐我地，我地撐撚硬小明

估唔到連joox都有人話

今期明周有講方皓玟

佢話11月出黑膠，但好似都冇乜聲氣

人話上到iTunes第2

第1了

用力推

同埋佢首歌張圖好靚

人話 已於各大平台上架
Apple Music/iTunes:
Spotify:
KKBOX:
JOOX:
MusicOne:

人話 (Radio Edit)
Apple Music/iTunes:
Spotify:
KKBOX:
JOOX:
MusicOne:

《叱咤》取消因保險不受保 方皓玟敏感新歌爭「喜愛歌曲」

據知方案之一，是由DJ去到唱片公司或特定地方頒給歌手，再於網上直播

<人話>上榜叱吒11位, 入圍「我最喜愛歌曲」

趕到截止前最後一周

推丫！

推 香港仲有良心歌手

1m views

無法理解點解上唔到熱門
如果講題材敏感，好多類似既片都上到

最恐怖係啲view數冇咁高又冇人話升得咁快既歌都熱門到

推
鋼琴 Cover左佢，同大家分享下

《人話 》鋼琴 Piano Cover

今晚叱吒，希望有獎